認真，以前daddy 真係好有霸氣 點解攪成咁

特別帶領國米殺入歐聯

真心好勁
佢未去國米前，國米真係好廢

我以前好喜愛摩連奴因爲佢好有魅力
依家不知所謂

好撚型
以前真係串王
而家似廢老 想串但又串唔到

多得魚拉突唔爭氣

以前隊國米人腳好j到

唔係化

去廢隊佢就型架啦 佢唔適合係太多出眾球員既隊伍上

印象中 國米當年係𠴱種underdog ，而且成班球員都想證明自己
相反獌班大帝冇𠴱種求勝慾

過撚哂氣啦
大把其他教得耐過佢好多嘅都未收皮
根本冇料扮四條
好波不如好運

又唔撚好丁呀？

metoo

曼聯果班大帝人工太高
氣焰太大
根本唔聽領隊講，唔係全心全意跟戰術，咪搞成咁

米列圖 伊度奧 史奈達 莫達

教完皇馬已經無晒果種霸氣

其實當年12月摩佬差D比莫拉堤炒
歐聯差D小組賽出局
但之後一路殺到拎冠軍